有冇人知洗讚小鴨鴨時薪幾多錢？點解咁多女仔返？

真係咁好搵？

我咪佢地隻鴨

佢地比返錢d鴨

好笑

笑死😂😂